而加先開始玩GTA 5 會唔會太遲？

我仲玩緊Death Stranding
但見你地係GTA 玩到咁爽
遊戲同現實既結合
攪到我都好想買

而加買game會唔會太遲呀 ？
求巴絲們指引
如果新手有咩一定要知架？

唔急等聖誕先買 會平好多
你唔玩online幾時開始都冇問題

有心從來唔會遲

隻game幾時都需要新血

lm,好似話宜家可以係入面著到成個勇武咁，心動

唔會，仲可以玩十年

我都想玩返
但已經唔知點升lv 搵錢

開youtube睇教學用一日爆offline

至於online
買新手犯罪包 再加十張大白鯊卡
玩兩日 乜撚都玩厭

三日後可delgame

實體碟大約幾錢？

我都係啱啱開始玩

俯瞰模擬器

開外掛刷錢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Christmas 會half price ?

呢個po要不推文

.....

Wow 真？

來吧 GTA要人

佢個劇情咁正一日爆晒好咩

PC版好過ps4
PC可以玩mod

ps4買實體應該唔洗$200
steam$249都嫌貴

又可以玩Rp 根本pc抵玩好多

唔只 我之前趁特價買 九十幾就買到本體+犯罪新手包個pack

Wow 咁我等一個星期啦

無PC喔

正唔正

九成時間都係俯瞰模式

下年GTA 6，而家開始玩GTA 5 啱啱好

真？

想玩咪玩
online到依家仲有好多人玩

一開始最好買邊種捆綁包

而家仲有咩
我以前玩ps4 都係有人掉舊錢比我發左達

開左個ps4 tg group

steam 124蚊

無pc 呀

玩番GTA 4啦

求下你地唔好再買5
等6 OK ?

幾時出

都想問下 依家先巫師3會唔會太遲
依家先幫男爵搵到個女仲未搵到老母，係咪都係好前期既故事

之前black friday先88蚊
但我買到

依家仲有咩

賭場係online先有？offline 有無得玩

冇 online 先有

online冇fd玩, 打劫任卡撚左係humane lab最後個準備, 屌你老尾次撚次開場都抽到文盲, 人地叫你靜靜地贏, 你老尾個撚個一入去就砰砰砰, 輸左n次都仲要繼續砰砰砰, 火都黎

有巴打開 ps4 gp

開左谷，歡迎大家一齊玩，新手都可以

Sor,但巴打講野好搞笑

就快出VI 可以等埋下年

呢個一定要同friend玩，街場冇可能做倒

一齊玩啊，正正經經賺錢

跟ps4 or ps5

班鬼佬真係好似唔識字

我試過自己一個殺唒

我都想單機做, 問題係班撚樣鳩衝唔用sliencer見人就射

可以幫互刷 末日搶劫 尾關，15分鐘100萬，ps平台。
有意留 tg

末2唔係易啲咩

就係刷末日2 ，我意思係末日2 尾關

而家都玩左4-5年了
好似係

唔會 半年前game荒先開始玩 買佢個新手包
2星期買到3個工場 同夜總會 儲緊錢買賭場同新開個個 好似幾正

ps6 六配六

建議樓豬買呢個

有閒錢join埋twitch prime，送好撚多in game loots

利申：2014玩到依家，PS3 PS4 PC都有玩

幾年前玩過下，冇太認真玩
最近先重新上路玩online 模式
有冇巴打一齊做全福銀行差事

btw ps4

ps4得30fps玩到眼殘

Rockstar 整online mode 真心垃圾

點入？d fd全部無玩想搵戰友

我想要電話版

我唔覺得一日爆得哂 就算睇攻略

唔遲唔遲 就算唔玩online
只玩主線劇情已經好正 仲未計好多副線任

舊game未玩過 對你嚟講就係新game
點會遲？

等下隻啦 今集唔撚好玩 2-3日貨仔 之後會厭

Online 都唔錯呀 幾多野玩

可以，夾到時間就得

13年出 玩到而家

yes, 死城咁款, 重有一大班大陸佬一見面就操你媽迫

買撚完有code冇download button

係Rockstar買好平 係咪買82蚊個豪華線上版就得？

PSN :miwbb_yin

想請教下 網上買完豪華版 未有Code 得收據
係咩玩法？

我等左12hr

先有

咁大鑊 email會sd code?

yes

岩岩收到Email 話訂單被拒

我用oepay

用Paypal會唔會好d

我唔清楚

82蚊豪華線上版係咪包埋Online嫁啦？
平到咁好似昆人咁

有冇PC 玩家?
留TG?

包埋，重要有個新手包

有

岩岩下載緊

我終於下載緊啦

我等咗十二個鐘

我等左2小時

我加埋down隻game要差唔多成日

要刷錢呢排跟緊呢個方法
不過前提好似要有賭場個空中別墅
但GTA啲嘢越嚟越貴，佢哋擺明想人課金

我解到人道實驗室第三任冇人幫手

我幾年前買左實體電腦版
呢排想玩返 前排睇到有post話有班大陸仔撩香港人

之後開game要更新 佢話我開唔到 要用管理員咁run
咁我右鍵用admin咁run 佢又話我個drive無位
話要騰多30gb出黎

我隻game裝左D drive 有1tb 應該點都夠
Window就得返30gb
但係應該唔夠window個drive事呱

有無巴打知咩事

好耐無玩 係咪要玩潛行暗殺個個